連登仔係咪好鍾意逼人表態？

咁鍾意要人表態，咁有冇叫你老細表態啊？

老細撐中/唔表態就遞信辭職啦，咁嘅公司唔做都擺

老細反送中就叫佢出通告呼籲同事一齊上街

唔係話唔表態係啱，但你地咁咬住人真係令人好反感

人地唔表態，大家都知咩料啦，你咁咬住人，一陣人地表態撐中影響咪仲大

細蚊仔易鑽牛角尖

嚴人寬己

煮家女人 :「作為一個youtuber, 要做一個榜樣 好多小朋友睇個channel架嘛， 唔好教壞小朋友啦」

連自己諗法都唔夠膽表態呀 ?

無論佢撐定反，都唔會影響到你緊係無所謂

有啲嘢唔係要講到出口先叫表態嘅